仲要死圍警總望住但水馬做乜？

去中環野餐啊！仆街！

推

其實黑警自己圍死自己係一個好撚on9嘅防守方式